新媒體Stakk大裁員！稱員工太香港 冀攻內地

電訊盈科（008）主席李澤楷，去年注資千萬美元於持有《信報》的信託基金，以創辦新媒體「Stakk Factory Limited」。據消息人士向本報透露，公司上周突然不動聲息下，裁走25名員工，相當於公司四分一人，被裁職位包括技術、銷售、市場等部門，當中亦包括公司技術總監。

行政總裁勞敏琪於內部會議上指，香港用戶少，市場小，因此公司希望轉攻內地市場，認為現時員工太本土化，因此有需要進行業組，遂作出裁員決定。至於營運總監Howard Kwong，於公司大裁員後決定自行辭職，以示不滿公司決定。

Stakk以原創視像為主打，面對全球市場，專攻年輕人市場。李澤楷當初原希望把Stakk打造成大中華Snapchat，通過有趣影片內容結合廣告來運營。目前Facebook專頁Like數67.39萬。

大中華snapchat

香港真係得樓市 投資其他野都係玩撚完

原來間野係成哥
怪唔得間野半年無生意都可以唔執仲養返人地轉頭 個百幾個員工

其實小小超知唔知snapchat係咩, stakk做緊嘅同snapchat好似大纜都扯唔埋

而且大陸做類似content嘅又唔係少，做所謂大中華snapchat嘅，有冇得做都係問題，點監管

大中華snapchat應該係大陸個快手APP

間野d人成日過poly做訪問
仲以為班友係poly仔

你見D片咁有心機執得咁靚仔，又有鬼仔鬼妹staff但又冇乜廣告就知老闆有錢

Stakk唔係街頭拍下片，做下訪問喳咩？

unfollow左好耐啦

Same
垃圾網媒

女人做CEO

執柒佢啦呢d垃圾